召噢各位棍波澳洲JJ

筆直AUD8000, 想玩下 JDM，以前玩過Impreza。
想試下H車，大家覺得點?

鐘意咩車又有錢咪買囉
咁樣都要問, 你夠秤揸車未架

DC5R點睇? 我都係買左8000鬆D

想問下係咪要拎咗full license先可以翻hk揸？

DC5都正，不過近排gumtree 好似升左價位

係呀

死啦死啦 家下問下都比串

Turbo 既就300zx s13 s14
Na 既就 type r

GTT

32同33都好正 仲要係原裝NA

GTT係34呀巴打
32 33 叫GTST

8千個啲牛肺到爆
車又重又冇力，不了

識揸一定係揸NC mx5

掃把佬

有NA 都唔錯

揸過啦，想試其他

依家vic 綠p 啱啱先過一年 有冇方法可以唔洗等多兩年先喺香港渣車

冇

我聽啲師兄講，mini嘅supercharged勁過tec，是唔是真的？

返香港砍掉重煉啦

同ching一樣 一開始以為喺到考快過hk 點知要成4年先得
其實p牌翻hk揸會唔會都得？

番香港考過咪得囉